整個專反fake news嘅文宣組有冇得諗？ 主要工作為fact check及向大眾分析消息可信程度

人普遍心存偏見，會先入為主偏向相信啱聽嘅信息。無論你文宣做得再好，只要對家整啲fake news出嚟，就算消息有幾唔合理，帶有偏見嘅人都會自我欺騙，將fake news信以為真。有偏見嘅人係冇能力只憑自己作出客觀分析。
除非有人幫佢哋分析埋，仲要有證據支持唔係自圓其說

反fake news文宣組同時可以制止自己人放嘅假消息。連登開始有人鼓吹為咗贏去放流料。
我可以肯定，咁樣做係死撚硬

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

支持，但藍絲係選擇性相信

冷處理就okay

多個文宣方向唔好咩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推，有時連自己人都fake 埋，情緒上腦就唔分真假係咁傳開，但係facebook 依家都有個pages係 fact check 新聞，可以搵佢地合作

求驗傳媒

支持

其實唔需要
如果你意思係打對面嘅fake news的話
咁做只會多此一舉 幫對家煲大佢啲fake news
冷處理就可以

[警世]政府打假新聞真有效？學者舉俄羅斯「資訊戰」為例：假新聞就是希望你打它

原來一早有

推

其實網媒已經係最有效既fc途徑⋯

所以咩fake news撚根本on9

網媒中立一樣會篤爆你fakes news